到底點解男人咁鍾意專登激嬲人之後又氹番人哋

我講緊係30幾歲唔係嗰啲後生仔
勁煩囉成日都專登激嬲人
到底你哋諗咩

試你底線?
講D唔講D
唔知點幫你

沒有男人，只有老男孩，我地就係咁弱智無得解

定係你太易發嬲？

唔係囉
我係出名玩得嗰啲

跟住你唔嬲嘅話
跟住佢有時會問
點解你唔嬲嘅
jm9

臭閪

我已經深深咁樣感受到
有時真係勁無奈

知你臭
得閒多啲洗下

我可以幫你奶返乾淨

唔通好似d臭閪老女人咁激嬲完你仲要想盡辦法拉鳩你好咩

死開啦我比狗奶都唔俾你啊

我冇呀，跟住咪係咁比人派好人卡囉

想試下你ca唔care
嬲=care

你個死臭閪 我就係個隻奶你臭閪既狗

我次次嬲完都覺得自己好野蠻想同佢講對唔住
跟住發現原來佢自己好享受呢件事

下個會更好嘅

覺得好玩

男人永遠係大細路是常識吧

最慘我年紀同佢差距都幾大
佢大過我咁多
跟住見到佢仲弱智過我 都唔知講咩好

逆向思維佢想激嬲你=佢care
所以你要分清楚佢係咪特登，情趣嚟
The opposite of love is not hate, but indifferent

我次次都對佢認真左
最近學識左對住佢扮嬲

如果一個男人係佢面前將佢低能一面表露無遺 代表佢非信心你同對你好安心

有啲男仔好受哩套

最慘我有時會諗多咗
跟住覺得自己發嬲好衰
跟住勁內疚
之後陷入左勁唔開心笑死

生活情趣

想你留意佢